如果黑社會都抗唔到，唔好話抗共

呢班冚家剷只係共匪嘅爪牙
共匪啲招數比佢地恐怖一萬倍
如果黑社會都抗唔到，唔好話抗共

呢班撚屌真係無法無天
以為自己大曬
仲有班死黑警
爆示威者頭
打999
叫人驚就唔好出街

咪傻啦
你打撚完
輸贏都好
都係比班黑警笑笑口拉哂番差館喳

肅清黑社會是必須

由佢哋打就最好

先安內後攘外

警黑向來都係同流合污開大茶飯，
元朗係要去，但都要義士準備好至去。

以群眾鬥群眾，內耗消耗民意，
引起眾多火頭，燃起多條戰綫，力圖模糊最初目標
大家要諗諗點拆

或者好似另外一啲巴絲講，
陰謀論諗，可能借事件自製亂象，繼而自己修補亂象，
繼而挽回民望

另外大家可以 brainstorm 下：dress code 以顏色區分是否繼續可行？
如果著 smart casual 恤衫返工裝，
人人都係打工仔，人人都係 water，
到時打，打打工仔，打平民？

有咩都好
出出氣先

而家查個小朋友做乜，唔入村做野

啲狗夠閪擔入
tg有片啲老黑望住啲防暴講，防暴都唔理我哋呀